騰訊聘「Pokemon 顧問」入職條件惹熱議！需看至少過萬小時動畫

騰訊近日突然刊登《Pokemon》相關的招聘消息，讓人猜測騰訊或將推出《Pokemon》相關 ip 的新遊戲。然而，有網民發現有關職位的入職條件極高，很難有人能達得到，引起不少網民熱議！

網民發現騰訊正在招聘 19 個《Pokemon》相關的崗位，當中包括不同類型的開發工程師、策劃、設計師等。但當中最令人關注的是「寶可夢概念顧問」，因為職位列明了 5 大工作要求，包括：「通關寶可夢全部主世代遊戲作品，且遊戲時間不低於 900 小時」、「寶可夢劍盾隊戰至少大師球級別」、「至少看過 500+ 集動畫」等。

有網民計算過，「看過 500+ 集動畫」至少要花上萬小時，如果還要通關全部主世代遊戲兼遊戲時數不低於 900 小時，相信沒什麼人能達得到。難怪就連日本網民都忍不住笑說：「達到的根本就是遊戲廢人吧！」

人工呢？

平時有追開動畫同玩開pokemon遊戲既人應該無咩難度。依家先開始睇梗係難啦

1集20分鍾
1個鍾3集
500集/3 = 166
166個鍾就搞掂500集

定係條友唔識日文
過萬分鍾 變左做過萬小時

有網民計算過，「看過 500+ 集動畫」至少要花上萬小時，

連登數學家？

真情都成千幾集
PKM算得乜

訓左冇睇，任天堂改姓藤未

我估佢真係計咗分鐘

連登大把啦

支那寶可夢

附合要求都完全唔想去
支騰喎 你話係日本任天堂做就話

平均一集廿個鐘，原來睇動畫都好辛苦。